東京機舖一問🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

小弟二月頭會同朋友去東京玩幾日，住銀座/東京駅嗰頭，請問銀座/東京駅/有樂町附近會有機舖嗎？ google 過但好似唔多覺，感謝

想夜晚食完飯經過玩下啫 講緊街機嗰種喎

記得好似大型少少個啲 sega Taito 都冇 搭車去秋葉原啦

打機返香港打啦，去旅行梗係睇風景shopping 食好西啦

剛剛睇左，原來JR 過去只係五分鐘 唔該晒巴打

round 1

日本啲機多咁多 香港點比？
再者街機都係日本文化
同埋樓主旅行想去機鋪玩下都要比你批鬥？

想食完晚飯臨返酒店搵下活動啫，又冇話玩全日，你點知我日頭冇plan 觀光shopping 呢？ 咁都要屌

日本機鋪打機好貴,可以理解啲機鋪點解會執

之前去新宿嗰頭啲機舖都好多人

秋葉原啦
sega都幾棟，仲未計其他公司
打到夜一夜仲有拉麵食，正
諗起又想去添

東京駅/有樂町附近記得無大既機鋪🤔
果陣圍住東京駅搵都淨係見到間upup dupdup既
所以最好都係搭過去秋葉原 好快啫

其實幾個知名地方都有機舖la,唔一定要去老秋既

Lm

你住嗰邊就冇乜
秋葉原新宿池袋台場都算多

點解會揀住銀座/東京駅嗰頭

日本D機舖真係勁合家歡
香港嗰D一早執哂, 得哂廢老死場

好多靚餐廳喺嗰頭，又近築地場外市場同台場等，幾方便呀

遊個到揀第二行第一個，就會出晒機鋪
要其他站自己改網址

好勁 請受我一拜